支持何君堯做特首

何君堯尋日同元朗白衣人握哂手，多謝佢地
警方又同佢地好frd,何君堯同兩面都connect到，有藍絲話佢可以做特首，話林鄭大陸太軟弱，支持佢取代林鄭